求推介無線耳機

有冇平靚正無線耳機推介？
最好係500蚊左右

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

靚正唔平得唔得

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

緊係唔得

依家D真無線耳機係咪會有DELAY? 利申未用過, 想有NOISE CANCELLATION, 傾到電話, 入耳式

WF-1000XM3
買就岩
返工咁辛苦為咩
想買小小野俾自己都要左意右諗
對唔對得住自己

左諗右諗*

Sabbat E12 Ultra

想要無latency 有冇推介

Bluetooth5.0 完全 ワイヤレス イヤホン Bluetooth イヤレス イヤホン IPX7完全防水 80時間音楽再生 自動ペアリング Bluetooth イヤホン AAC対応 Hi-Fi 高音質 マイク内蔵 充電式収納ケース付き iPhone/Android適用 左右分離型 Siri対応 ブラック

價錢幾靚 唔知品質點
但in日本仔 we trust

有冇耳機戴得舒服？預600-700

用緊soul st-xs2

個降噪掂嗎？

巴打想問呢隻音質係咪真係屌打😭，仲係學生要左諗右諗

搭飛機都聽唔到引擎聲

諗唔到唔買嘅理由

去試下先囉

same

不過試過幾次跌出黎

connection 無投訴

跌出嚟我又冇試過
同我個耳型啱啱好

x2
5百幾蚊算係咁
有樣音質普通隔音又唔差

邊到有得試？